[愚樂台高汁1q題]學生最憎邊個rv成員?

見好耐冇玩1q題
整返個
保證高汁

yeri

@李佳芯(Ali)

解釋下

佢會唔會嚟
有d期待

幫佢答埋
irene 因為恰yeri啊嘛
講到口都臭

你出嘅一定係irene

屌
冇黑好耐啦

認係黑

q過大陸婆

姐係有黑過

Yeri for sure

盲就唔好咁多廢話啦

條傻鳩自認

屌我淨係話大陸婆咋喎

佢事實係女星中的底層

話冇黑你都唔信啦
不如認咗佢

答案係SILLY陳國邦
輕鬆

估唔到你會黑自己個大陸婆

良心發現

快啲潛啦柒頭
我已經放過你啦

reason?

我講緊Yeri呀

你老母就潛

一句講曬
韓妺>大陸妹

屌
導名句都唔識

我娛樂台之神
一句講曬

雨琦❤ >美延❤ >其他女星

其實如果你唔提條大陸妹
我都可以考慮下正評你

你唔會覺得我在意個正皮呀

咁支持lo

多謝 又多一個人認同
推廣G-IDLE又成功一大步

btw幾時推廣RV

雖然啲人係幾靚 但吸引唔到我

下
點解
d女幾有性格喎

冇點解
就好似娛樂台啲人成日轉會咁

就好似我都轉會merry

咩係merry

勝利（Irene)

momoland d粉lo

我老公❤

momoland 咩黎?

twice momo屋企

Twice 好似垃圾黎

大陸婆都係

我屌你老母

屌 開工 唔同你地廢話

我屌你老婆美延

三毛狗你咪開緊工囉

下世啦傻鳩 有我係到你唔會成功

反面

你做嘢啦傻鳩

seulgi 因為學生多數唔中意數學 所以即係唔中意計數機(seulgi)

對於merry嚟講係好事

非
btw斬sir琴晚係咪真係出咗去

出左去果個我朋友黎 純粹幫佢吊下鬼..

推

有預感個答案會好0n9...

樓主弱智

非常高汁

非

tips:唔係初丁line

請開估

樓主答案出名垃圾

我好鍾意睇垃圾答案

開啦
答案就係joy
joy用普通話讀
讀音就好似九一
九月一號通常都係開學日
學生最憎開學
輕鬆
謝謝大家

你岩岩新買左一部win10電腦，開機時顯示“你所需的一切都在這裡”，進入桌面發現只有垃圾桶在。

腦殘

to be honest, this better

屌你老母

老女人

中

push

咩叫joy用普通話讀
joy係英文嚟